原來美心MX一直以黎幅龍蝦湯廣告o係佢黎

原來係鄺潔楹黎 一直都以為係Ali

下，我都以為係Ali喎
超！一早知佢係鄺潔楹喇

WFC

投你老母閪票咩

吊你老母

咁都有得投呀，𨳒你老母

似邊個都負評你
投你老母咩
但係

屌咁撚樣都話似Ali
你去驗下眼先啦

一直以為係鮑姐

我覺得個投票重點應該要變成樓主應該驗腦定驗眼好啲